[突發］本地 少女 衝紅燈

今個星期就唱下鄭融既歌啦！

紅綠燈 - 鄭融

今次首歌個range唔算好闊
但係好多時都徘徊係轉音區之間
聽落希望唔會太甩咳啦
另外都搵左份譜 對住部琴唱左次
尾音都稍為留意下
希望音準同尾音有改善
希望各位巴絲繼續比多啲意見我！

我的計劃
Fg開始左working dog life
表示想搵啲野調劑下自己既生活
所以有個新既嘗試
就係每星期至少錄一首歌
今次係第六個星期第六次
好感激各位巴絲既意見支持
歡迎大家繼續比多啲意見我！

紅綠燈 - 鄭融

作詞：陳少琪
作曲：張家誠

從小老師也加倍認真
來教導我步過紅綠燈
右與左 必須清楚看真
那管一次做錯 也都可摧毀這生

何解我戀愛雙倍殘忍
從來是快樂過便不會僥倖
動作小 簡單偏偏最深
我怎可以做個 最優秀路上行人

明明綠燈 轉眼變成紅燈
假使相當勇敢 怎可挽回自身
若要衝 損傷怎可以不留痕
來又去 要找的際遇未接近

明明綠燈 轉眼變成紅燈
抬頭前望去 對面馬路如此吸引
逐秒等 心急總加倍的難行
難道我 要必先壯烈地犧牲 去換吻

留名一陣聽

Lm

多謝巴打支持

聽咗

坑口軒仔幾時再出歌呀

巴打比啲意見？

五音不全點畀意見

留名先

好好聽

小妹想同你組個twins

你唱歌 我跳舞

唔使 我都多謝你 因為你所以我之後都諗住po吓唱歌 做吓自己鍾意做嘅野

盡力改善當中

咁又稱唔上
不過多謝絲打支持

留名陣間聽

我話我五音不全

絲打你跳開咩style

及時行樂
到時我會入黎捧你場 加油！

大家一齊努力

本人唔唱歌
只會聽人唱

出左喇

又嚟

歌唱版袁生

唔得唔好勉強

絲打

好好聽啊！！！

點解你啲標題成日都講埋呢啲名

Clickbait

Show Blocked User - 天水圍漿

冇感情

支持

好 睇吓今晚有冇機會 我唱開軒叔 有冇推薦邊首

把聲算靚，不過呢首好似高音左啲？？？
不如唱下其他低音少少既歌？？
試下唱下方皓玟既你是你本身的傳奇？？
我諗你應該唱得到

一到高音，把聲唔知點形容
低音好咗啲，加油

好聽到衝紅燈

聽完 今次我覺得係暫時post與post之間進步得最多 音準好咗 尾音自然咗 不過高音都係聽得有啲辛苦 你呢種係揸實喉嚨扯上去嘅高音 試吓唔好咁用力 加油

記得我之前有聽過你唱歌仔😂
有冇試過大聲呼氣去唱？聲線會實啲，更有力
同埋啲聲浪住係個口出唔到🤔
同埋用聲好緊，高低音都扯住
平時多啲唱歌，我以前差過你好多倍，但係好聲音係練到返黎既

次次高音落低音都差半度喎 加油

想做個朋友可以嗎

係呀 咁又一星期啦

咩係唱歌版袁生？
Btw多謝絲打提點 但我相信世上無難事

加油支持

多謝絲打支持
好聽就真係唔敢當
但希望你會聽到有進步啦

show blocked user

How much

岩岩落街聽住黎衝紅燈比差佬捉得正 呢鋪點計先

清唱 支持你

因為想諗啲有趣啲既標題

d 懶音好左好多

不過你自己聽下
聽得晒先po出黎
音都未唱得準晒

唔可以咩

第一次可以挑戰聽晒成首
之前果x 真係聽兩句已經頂唔順要熄左佢

多謝巴打意見
感情表達仍然係學習當中
現階段諗住咬好啲字
諗多啲歌詞去表達情感

好過上次 進步了

軒仔既話鐘意舊歌多啲
輕鬆啲既有 我的天
想向高難度挑戰既有 櫻花樹下
冷門之選既有 壯舉
巴打加油！

欣賞你勇氣
但音準有少少弱 啲音唔係好準

都唔冷門呀 利申鐵粉
睇吓今晚得唔得

你啲標題

一聽就知淫底

多謝巴打既意見
因為平時都係聽開類似G.E.M.既鳩叫歌
所以紅綠燈呢首係我識既歌裡面算低音架啦
方皓玟既歌下次可以一試

j 左把聲

進步左

多謝巴打支持
但高音已經用左好多support
應該少左啲喉嚨聲？

老實講，連一般既K歌水準都談不上。
不過勇氣可嘉，相信有進步空間。

個個禮拜都出post
知唔知醜

多謝巴打既留意
今次已經用多左support上高音
但好似都係唔夠？

多謝巴打支持！
我會繼續努力

多謝絲打既comment
我會返去再練下interval!

有咩幫到你

多謝巴打支持
Btw右與左必須清楚看真呀

好多謝巴打既留意

仆街，樓上d人咁都話好聽，見係女聲就變晒9公
唱走晒音，又冇感情，高音又上唔到

係呀 你高音同低音個音色差好多

唔係話好好聽，不過見樓主慢慢有進步都值很支持

樓主唱咁耐都係用自己係絲嚟做賣點 有冇諗過練好啲唱功？

係 真係衰啲講句below average。。。唔好聽唔係問題。。練下先出街都得掛

當然可以
非常歡迎

多謝巴打既留意
希望下次會更加順耳

多謝巴打既留意
我會繼續努力

多謝絲打既意見
音準我會繼續檢討！

今晚得唔得閒呀？

多謝絲打既留意！

成日呃鳩人

多謝巴打花時間聽左般錄音
我會繼續努力

其實你有無留意到你間唔時都有走音

同埋你地錄呢啲真係唔會做mixing mix 番段backing 入去ga?
清唱好高難度ga wor, 你唱歌所有瑕疵都會出晒黎..

多謝巴打你花時間聽左呢段錄音
我會繼續改善音準同有關運聲既問題

我剩係知我每星期都好用心去做一件我自己好鐘意做既事

呢個我自己都唔多識分

多謝絲打每日為我帶來歡樂

上面啲人眾人皆醉我獨醒咁踩樓主唱歌難聽
樓主都冇話過自己唱得好聽 佢學緊叫人俾意見咋喎
唔通一出世唱歌就唱到歌神咁? 邊個一開始學唱唔走音又識用氣?
覺得樓主破壞緊你耳膜大可以揀alt+f4/上一頁
識人音痴仲嚴重過樓主一開始，遇著呢啲人唱K又要um住佢把口唔俾佢唱啦喎?
至少樓主有勇氣俾我哋聽呀
而且樓主個個禮拜都有進步喎，邊似姓袁個位畫足十幾年都咁嘅屎樣

其實冇學過唱歌嘅算係咁
但老實講，唱歌係要學嘅

我下面已經講咗係我五音不全
冇資格評論好唔好聽
中文唔好，梳

下星期同樣時間見

Ok, 頭先先追到你上面嘅留言

岩岩聽聽下播咗去木紋
不如你唔好清唱

尾音好聽左
無下下再拖長
不過上高音就有扯上去既感覺
呢首明顯比你瞞我瞞好聽既～

絲打加油

我本身想話幾中意聽你唱歌 因為個個星期都有得恥笑下
不過今次呢 都係差架啦 但比起你之前唱個d有好左既

記憶猶新

多謝巴打你既意見 我會繼續努力練習

多謝絲打既comment
其實我有啲位真係聽唔到
唯有跟琴唱多幾次拎完個感覺再錄
至於錄音 我對呢方面沒咩研究
絲打介唔介意講多少少？

多謝巴打既鼎力支持
我會俾心機繼續唱好每首歌架

從小老師也加倍認真
來教導我步過紅綠燈
右與左 必須清楚看真
那管一次做錯 也都可摧毀這生

就咁聽, 第一part 己經聽到
紅字走音, 綠字破音, 藍字少少走音, 其餘啲音都唔太穩定..

就咁聽你講, 跟琴唱係指你係琴伴奏你唱, 定係琴彈幾次旋律你聽幾次之後清唱?
如果清唱你真係要技巧好好, 同埋要對首歌幾熟, 音感好 (試下可唔可以唱晒啲sofa name 出黎先), 咁先唔會走音走得勁..

如果唔係試下聽住伴奏咁唱, 咁應該易捉個音多啲...
如果可以錄完之後再加番backing 應該會好啲, 有backing 會蓋番唱歌時某啲瑕疵位既...

利申: 唱歌難聽, 未試過唱歌, 不過係自己一啲想法咁..

不見不散！

追蹤埋先得

多謝巴打既意見
有野想請教下你
有啲人話比力用support時要頂實個肚
有啲人就話要收腹
其實有咩分別？咩時候要做咩？

試左你一兩首, 你一句最尾個音好似周不時都會Flat 左咁, 留意下..

評語比唔到，不過欣賞你份堅持

第一次聽絲打唱歌
覺得最大問題都係音準麻麻 差唔多次次上高音同落返黎都係走左音
都有同感唱高音嗰陣有啲扯住
同埋自己覺得你既咬字有啲唔自然 特別係句首 加抖氣聲有啲大 希望你可以練到唱得舒服啲輕鬆啲~ 我覺得你把聲都唔錯 加油!

喂大佬你第一句個真字就走音 會唔會太過份
你首先要聽得出你係咪走音先啦
唔收貨呀 第一句重唱十次

搵bkg再砌埋recording 有啲大工程
今個禮拜盡量試下

多謝絲打留意
高音既位要再返去研究下

巴打你有兩個account?

巴打你都係

以後沒得你個個星期恥笑我

不過都多謝巴打你既留意

朋友㗎

難聽到咁

用番d 正常既topic 得唔得

唔知唱K app可唔可以download返
山寨製作嘅話，唱K app錄完音再播出嚟用手機錄

多謝絲打既用心聆聽
我都係彈主旋律咁唱字 沒唱so fa name
下次可以研究下加backing

收到！

Hold住我就識 但收腹要再摸索下
多謝巴打教路

多謝巴打巴支持

多謝絲打好用心既意見
我會練習多啲 唱得再順啲

晏啲去你到聽下

多謝絲打你花時間聽左段錄音

好 研究下

但唱k app又好似太重味精？
會好多echo同background會大過人聲

點解要用突發

好呀 等你

用開"好唱"，有得較echo 同音樂聲大細先output，但好似冇得download變mp3